[急問]係ufly買機票被無聲收手續費

各位巴打絲打
有無熟ufly的人幫手解答下

早一個月見有平機票買
就買左飛泰國機票
打好哂資料一路去到最尾 個價錢都係show 8000$
confirm payment到打信用卡資料 過數
最後收8400$
打左過去問 果400$係手續費 ( $100/head)
但screen過由頭到尾都無一句話有呢個per head charge
打過去佢地又話有 但又提供唔到證據

有無人知呢個手續費幾時先有??
以往有買 講明有手續費 但今次無講又收左
急問 所以打到1999 SORRY